大家去日本玩有冇用過tabelog book台?

聽朋友講有間茶記係香港人開 幾好食
呢2日去日本嘅手足不妨book下台試下
收到風最多可以禁10位
叫晒d朋友一齊試食良心茶記

記得唔好唔小心打錯資料呀 一陣搞到人就唔好了

推

推爆

冇人食飯?